發覺好多後生仔大學生行到近灣仔段就成班一齊走

見到好多白衫既後生仔（睇落似大專生），行到灣仔（莊士敦道+ 軒尼詩道合線個個位），就成班走。 （附近有好多7仔/ok/食店，應該唔係去休息）

一齊行埋去金鐘啦

.

軒尼詩道開咗應該少啲人走

如果佢地由維園出發都算幫左維園出發既人數
都叫左幫左手架喇

都係既，但後生仔有力氣都唔行晒去。
反而好多中年/ 老年既人，一家大細都肯由頭行到尾，有d直頭焗到暈暈地要坐係地下休息，休息完都起身繼續行。

走又要批鬥

可能真係食野呢
利申 我太肚餓都去左m記食

我北角出發

可能人地真係有事要走先呢 人地起碼有嚟支持

去換黑衫

反正有排未行完 black bloc呢
食定晚餐都仲得

收皮啦一鋪狗

岩，打算行到金鐘後，再搭車番銅鑼灣再行過